{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043766",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1755&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 JAVA"
    },
    "text": "大興洞のJavaは最近リニューアルしました。 照明、ベッド、椅子を最新製品に交換して客室をリニューアルしました。 ソンファ洞、デフン洞のJavaは常に発展し、お客様のために努力していきます。 駐車場はすぐ隣にある公営駐車場をご利用ください。 月~金は6時以降、土日祝日は無料でご利用いただけます。 無料時間外の駐車料金はご本人様負担となります。 駐車施設は計0台を保有しています。 大田駅、中区役所駅、中央路駅ともに最寄りの地下鉄駅です。 ソンシムダンは徒歩7分の距離にあり、ウヌンジョンイ通り、クァンチョン食堂、プヨスンデ、ペク·ジョンウォンの3大天王コングクス編の高タンパク食堂、新堂洞チャガル焼きも徒歩で行ける距離です。 その他にも大田中央路駅、大田駅、西大田駅、普門山、ハンバッ総合運動場までは車で行くと5分~7分の距離です。 客室ではTV視聴が可能で、一部の客室には空気清浄機も備えられています。 また、ヘアドライヤー、携帯電話の充電器、Wi-Fi、電気カーペット、電気ケトルはすべての客室でご利用いただけます。 一部の客室にはオフィスPCとネットフリックスの視聴が可能な機能も提供されています。 フロントでは寝具類の洗濯を委託して衛生と清潔管理を行います。 また、軽食を提供し、外部から車を駐車することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "大興洞のJavaは最近何にリニューアルしましたか？",
            "answer": "照明、ベッド、椅子を最新製品に交換しました。"
        },
        {
            "question": "大興洞のJavaはどのように発展していますか？",
            "answer": "常にお客様のために努力しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "すぐ隣にある公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "月~金は6時以降、土日祝日は無料です。ただし、無料時間外の駐車料金はご本人様負担となります。"
        },
        {
            "question": "大興洞のJavaは駐車施設を何台保有していますか？",
            "answer": "駐車施設は計0台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "大田駅、中区役所駅、中央路駅のどれが最寄りの地下鉄駅ですか？",
            "answer": "大田駅、中区役所駅、中央路駅ともに最寄りの地下鉄駅です。"
        },
        {
            "question": "ソンシムダンはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "徒歩7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "どのような飲食店が近くにありますか？",
            "answer": "ウヌンジョンイ通り、クァンチョン食堂、プヨスンデ、ペク・ジョンウォンの3大天王コングクス編の高タンパク食堂、新堂洞チャガル焼きが徒歩で行ける距離にあります。"
        },
        {
            "question": "大田中央路駅、大田駅、西大田駅、普門山、ハンバッ総合運動場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で5分~7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用可能な設備はありますか？",
            "answer": "TV視聴、一部の客室には空気清浄機も備えられています。また、ヘアドライヤー、携帯電話の充電器、Wi-Fi、電気カーペット、電気ケトルはすべての客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "一部の客室にはどのような機能がありますか？",
            "answer": "オフィスPCとネットフリックスの視聴が可能な機能が提供されています。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何を行っていますか？",
            "answer": "寝具類の洗濯を委託して衛生と清潔管理を行っています。"
        },
        {
            "question": "軽食は提供していますか？",
            "answer": "はい、軽食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "車を駐車することはできますか？",
            "answer": "はい、外部から車を駐車することもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 530
    }
}